{
    "Apple": "사과슬라이스",
    "Avocado": "아보카도",
    "Bacon": "구운베이컨",
    "Banana": "바나나슬라이스",
    "Basil": "바질",
    "Cheese": "슬라이스치즈",
    "Cherry Tomatoes": "방울토마토슬라이스",
    "Chorizo": "구운초리조",
    "Cucumber": "오이슬라이스",
    "Sliced Egg": "에그슬라이스",
    "Fried Fillet": "튀긴토막",
    "Green Bell Pepper": "피망슬라이스",
    "Ham": "슬라이스햄",
    "Hamburger": "햄버그",
    "Herbed Sausage": "허브소시지",
    "Jalapeno": "할라페뇨",
    "Kiwi": "키위슬라이스",
    "Klawf Stick": "절벼게맛살",
    "Lettuce": "양상추",
    "Noodles": "누들",
    "Onion": "양파슬라이스",
    "Pickle": "피클슬라이스",
    "Pineapple": "파인애플슬라이스",
    "Potato Salad": "감자샐러드",
    "Potato Tortilla": "토르티야",
    "Prosciutto": "생햄",
    "Red Bell Pepper": "빨간파프리카슬라이스",
    "Red Onion": "적양파",
    "Rice": "라이스",
    "Smoked Fillet": "훈제토막",
    "Strawberry": "딸기슬라이스",
    "Tofu": "두부",
    "Tomato": "토마토슬라이스",
    "Watercress": "물냉이",
    "Yellow Bell Pepper": "노란파프리카슬라이스",

    "Butter": "버터",
    "Chili Sauce": "칠리소스",
    "Cream Cheese": "크림치즈",
    "Curry Powder": "카레파우더",
    "Horseradish": "호스래디시",
    "Jam": "베리잼",
    "Ketchup": "케첩",
    "Marmalade": "마멀레이드",
    "Mayonnaise": "마요네즈",
    "Mustard": "머스터드",
    "Olive Oil": "올리브오일",
    "Peanut Butter": "땅콩버터",
    "Pepper": "후추",
    "Salt": "소금",
    "Vinegar": "비니거",
    "Wasabi": "와사비소스",
    "Whipped Cream": "휘핑크림",
    "Yogurt": "요구르트",
    "Bitter Herba Mystica": "비전 쌉쌀스파이스",
    "Spicy Herba Mystica": "비전 매콤스파이스",
    "Salty Herba Mystica": "비전 짭짤스파이스",
    "Sour Herba Mystica": "비전 새콤스파이스",
    "Sweet Herba Mystica": "비전 달콤스파이스",

    "Sweet": "달콤",
    "Salty": "짭짤",
    "Sour": "새콤",
    "Bitter": "쌉쌀",
    "Hot": "매콤",

    "Normal": "노말",
    "Fighting": "격투",
    "Flying": "비행",
    "Poison": "독",
    "Ground": "땅",
    "Rock": "바위",
    "Bug": "벌레",
    "Ghost": "고스트",
    "Steel": "강철",
    "Fire": "불꽃",
    "Water": "물",
    "Grass": "풀",
    "Electric": "전기",
    "Psychic": "에스퍼",
    "Ice": "얼음",
    "Dragon": "드래곤",
    "Dark": "악",
    "Fairy": "페어리",

    "Egg Power": "알 파워",
    "Catching Power": "포획 파워",
    "Exp. Point Power": "경험치 파워",
    "Item Drop Power": "유실물 파워",
    "Raid Power": "레이드 파워",
    "Sparkling Power": "반짝반짝 파워",
    "Title Power": "칭호 파워",
    "Humungo Power": "큼직큼직 파워",
    "Teensy Power": "아기자기 파워",
    "Encounter Power": "조우 파워",

    "Egg": "알",
    "Catch": "포획",
    "Item": "유실물",
    "Humungo": "큼직큼직",
    "Teensy": "아기자기",
    "Raid": "레이드",
    "Encounter": "조우",
    "Exp": "경험치",
    "Title": "칭호",
    "Sparkling": "반짝반짝",

    "sweet-salty/bitter": "달콤 - 짭짤 / 쌉쌀",
    "sweet/sour": "달콤 / 새콤",
    "sweet/hot": "달콤 / 매콤",
    "salty-sweet/sour/hot": "짭짤 - 달콤 / 새콤 / 매콤",
    "salty/bitter": "짭짤 / 쌉쌀",
    "sour-salty/bitter/hot": "새콤 - 짭짤 / 쌉쌀 / 매콤",
    "bitter-sweet/sour/hot": "쌉쌀 - 달콤 / 새콤 / 매콤",
    "hot-salty/sour/bitter": "매콤 - 짭짤 / 새콤 / 쌉쌀",

    "Toggle Simple Mode": "단순 모드 전환",
    "Toggle Search Panel": "검색 패널 전환",
    "Toggle Effect Filter": "효과 필터 전환",
    "Toggle Multiplayer Mode": "멀티플레이어 모드 전환",
    "Load Recipe": "레시피 불러오기",
    "Save Recipe": "레시피 저장",
    "Source Code": "소스 코드",
    "Calculator": "계산자",
    "Bread-On": "위쪽 바게트가 올려졌습니다.",
    "Bread-Off": "위쪽 바게트를 떨어뜨렸어.",
    "active": "활성화됨",
    "Star level type modifier": "별 등급 유형 수정자",
    "Share Recipe": "레시피 공유",
    "Copied recipe URL to clipboard!": "레시피 URL이 클립보드에 복사되었습니다!",
    "Copied sandwich to clipboard!": "샌드위치가 클립보드에 복사되었습니다!",
    "Custom Sandwich": "맞춤형 샌드위치",
    "Ingredients": "재료",
    "failure": "실패",
    "Copy sandwich effects": "샌드위치 효과 복사",
    "drop": "버리기",
    "Effects": "효과",
    "piece": "조각",
    "On": "~에",
    "Off": "끄다",
    "Search names": "검색 이름",
    "Search effects (egg, raid, etc)": "검색 효과 (egg, raid, etc)",
    "Search types (normal, dark, etc)": "검색 유형 (normal, dark, etc)",
    "Search ingredients (ham, bacon, etc)": "재료 검색 (ham, bacon, etc)",
    "expand": "확장하다",
    "Click to minimize": "최소화",
    "clear": "삭제",
    "All Types": "모든 유형",
    "All Other Types": "기타 모든 유형",
    "Total Stats": "총 통계",
    "What flavor combo ordering boosts this power": "어떤 맛 콤보 주문이 이 힘을 강화합니까?",
    "How many pieces of this filling to put on sandwich": "샌드위치에 넣을 이 충전물 조각 수",
    "This sandwich has no effects.": "이 샌드위치는 효과가 없습니다.",
    "Enter/paste recipe:": "레시피 입력 / 붙여넣기:",
    "Copied recipe to clipboard!": "레시피를 클립보드에 복사했습니다!",
    "Lv.": "Lv.",
    "Pieces": "조각",
    
    "Hidden Recipe 1": "숨겨진 레시피 1",
    "Hidden Recipe 2": "숨겨진 레시피 2",
    "Jambon-Beurre": "잠봉뵈르",
    "Bitter Jambon-Beurre": "쓴맛 잠봉뵈르",
    "Sweet Jambon-Beurre": "단맛 잠봉뵈르",
    "Salty Jambon-Beurre": "짠맛 잠봉뵈르",
    "Sour Jambon-Beurre": "신맛 잠봉뵈르",
    "Spicy Jambon-Beurre": "매운맛 잠봉뵈르",
    "Legendary Bitter Sandwich": "레전드 쓴맛 샌드위치",
    "Legendary Salty Sandwich": "레전드 짠맛 샌드위치",
    "Legendary Sweet Sandwich": "레전드 단맛 샌드위치",
    "Legendary Sour Sandwich": "레전드 신맛 샌드위치",
    "Legendary Spicy Sandwich": "레전드 매운맛 샌드위치",
    "Jam Sandwich": "잼 샌드위치",
    "Great Jam Sandwich": "슈퍼 잼 샌드위치",
    "Ultra Jam Sandwich": "하이퍼 잼 샌드위치",
    "Master Jam Sandwich": "마스터 잼 샌드위치",
    "Peanut Butter Sandwich": "땅콩버터 샌드위치",
    "Great Peanut Butter Sandwich": "슈퍼 땅콩버터 샌드위치",
    "Ultra Peanut Butter Sandwich": "하이퍼 땅콩버터 샌드위치",
    "Master Peanut Butter Sandwich": "마스터 땅콩버터 샌드위치",
    "Pickle Sandwich": "피클 샌드위치",
    "Great Pickle Sandwich": "슈퍼 피클 샌드위치",
    "Ultra Pickle Sandwich": "하이퍼 피클 샌드위치",
    "Master Pickle Sandwich": "마스터 피클 샌드위치",
    "Marmalade Sandwich": "마멀레이드 샌드위치",
    "Great Marmalade Sandwich": "슈퍼 마멀레이드 샌드위치",
    "Ultra Marmalade Sandwich": "하이퍼 마멀레이드 샌드위치",
    "Master Marmalade Sandwich": "마스터 마멀레이드 샌드위치",
    "Herbed-Sausage Sandwich": "허브소시지 샌드위치",
    "Great Herbed-Sausage Sandwich": "슈퍼 허브소시지 샌드위치",
    "Ultra Herbed-Sausage Sandwich": "하이퍼 허브소시지 샌드위치",
    "Master Herbed-Sausage Sandwich": "마스터 허브소시지 샌드위치",
    "Curry-and-Rice-Style Sandwich": "카레라이스 스타일 샌드위치",
    "Great Curry-and-Rice-Style Sandwich": "슈퍼 카레라이스 스타일 샌드위치",
    "Ultra Curry-and-Rice-Style Sandwich": "하이퍼 카레라이스 스타일 샌드위치",
    "Master Curry-and-Rice-Style Sandwich": "마스터 카레라이스 스타일 샌드위치",
    "Dessert Sandwich": "디저트 샌드위치",
    "Great Dessert Sandwich": "슈퍼 디저트 샌드위치",
    "Ultra Dessert Sandwich": "하이퍼 디저트 샌드위치",
    "Master Dessert Sandwich": "마스터 디저트 샌드위치",
    "Tropical Sandwich": "트로피컬 샌드위치",
    "Great Tropical Sandwich": "슈퍼 트로피컬 샌드위치",
    "Ultra Tropical Sandwich": "하이퍼 트로피컬 샌드위치",
    "Master Tropical Sandwich": "마스터 트로피컬 샌드위치",
    "Avocado Sandwich": "아보카도 샌드위치",
    "Great Avocado Sandwich": "슈퍼 아보카도 샌드위치",
    "Ultra Avocado Sandwich": "하이퍼 아보카도 샌드위치",
    "Master Avocado Sandwich": "마스터 아보카도 샌드위치",
    "Noodle Sandwich": "누들 샌드위치",
    "Great Noodle Sandwich": "슈퍼 누들 샌드위치",
    "Ultra Noodle Sandwich": "하이퍼 누들 샌드위치",
    "Master Noodle Sandwich": "마스터 누들 샌드위치",
    "Potato Salad Sandwich": "감자샐러드 샌드위치",
    "Great Potato Salad Sandwich": "슈퍼 감자샐러드 샌드위치",
    "Ultra Potato Salad Sandwich": "하이퍼 감자샐러드 샌드위치",
    "Master Potato Salad Sandwich": "마스터 감자샐러드 샌드위치",
    "Zesty Sandwich": "스파이시 샌드위치",
    "Great Zesty Sandwich": "슈퍼 스파이시 샌드위치",
    "Ultra Zesty Sandwich": "하이퍼 스파이시 샌드위치",
    "Master Zesty Sandwich": "마스터 스파이시 샌드위치",
    "Egg Sandwich": "에그 샌드위치",
    "Great Egg Sandwich": "슈퍼 에그 샌드위치",
    "Ultra Egg Sandwich": "하이퍼 에그 샌드위치",
    "Master Egg Sandwich": "마스터 에그 샌드위치",
    "Classic Bocadillo": "기본 샌드위치",
    "Great Classic Bocadillo": "슈퍼 기본 샌드위치",
    "Ultra Classic Bocadillo": "하이퍼 기본 샌드위치",
    "Master Classic Bocadillo": "마스터 기본 샌드위치",
    "Refreshing Sandwich": "상큼 샌드위치",
    "Great Refreshing Sandwich": "슈퍼 상큼 샌드위치",
    "Ultra Refreshing Sandwich": "하이퍼 상큼 샌드위치",
    "Master Refreshing Sandwich": "마스터 상큼 샌드위치",
    "BLT Sandwich": "BLT 샌드위치",
    "Great BLT Sandwich": "슈퍼 BLT 샌드위치",
    "Ultra BLT Sandwich": "하이퍼 BLT 샌드위치",
    "Master BLT Sandwich": "마스터 BLT 샌드위치",
    "Fried Fillet Sandwich": "튀긴토막 샌드위치",
    "Great Fried Fillet Sandwich": "슈퍼 튀긴토막 샌드위치",
    "Ultra Fried Fillet Sandwich": "하이퍼 튀긴토막 샌드위치",
    "Master Fried Fillet Sandwich": "마스터 튀긴토막 샌드위치",
    "Ham Sandwich": "햄 샌드위치",
    "Great Ham Sandwich": "슈퍼 햄 샌드위치",
    "Ultra Ham Sandwich": "하이퍼 햄 샌드위치",
    "Master Ham Sandwich": "마스터 햄 샌드위치",
    "Cheese Sandwich": "치즈 샌드위치",
    "Great Cheese Sandwich": "슈퍼 치즈 샌드위치",
    "Ultra Cheese Sandwich": "하이퍼 치즈 샌드위치",
    "Master Cheese Sandwich": "마스터 치즈 샌드위치",
    "Hamburger Patty Sandwich": "햄버그 샌드위치",
    "Great Hamburger Patty Sandwich": "슈퍼 햄버그 샌드위치",
    "Ultra Hamburger Patty Sandwich": "하이퍼 햄버그 샌드위치",
    "Master Hamburger Patty Sandwich": "마스터 햄버그 샌드위치",
    "Smoky Sandwich": "훈제토막 샌드위치",
    "Great Smoky Sandwich": "슈퍼 훈제토막 샌드위치",
    "Ultra Smoky Sandwich": "하이퍼 훈제토막 샌드위치",
    "Master Smoky Sandwich": "마스터 훈제토막 샌드위치",
    "Fruit Sandwich": "후르츠 샌드위치",
    "Great Fruit Sandwich": "슈퍼 후르츠 샌드위치",
    "Ultra Fruit Sandwich": "하이퍼 후르츠 샌드위치",
    "Master Fruit Sandwich": "마스터 후르츠 샌드위치",
    "Variety Sandwich": "믹스 샌드위치",
    "Great Variety Sandwich": "슈퍼 믹스 샌드위치",
    "Ultra Variety Sandwich": "하이퍼 믹스 샌드위치",
    "Master Variety Sandwich": "마스터 믹스 샌드위치",
    "Klawf Claw Sandwich": "절벼게 샌드위치",
    "Great Klawf Claw Sandwich": "슈퍼 절벼게 샌드위치",
    "Ultra Klawf Claw Sandwich": "하이퍼 절벼게 샌드위치",
    "Master Klawf Claw Sandwich": "마스터 절벼게 샌드위치",
    "Sweet Sandwich": "스위트 샌드위치",
    "Great Sweet Sandwich": "슈퍼 스위트 샌드위치",
    "Ultra Sweet Sandwich": "하이퍼 스위트 샌드위치",
    "Master Sweet Sandwich": "마스터 스위트 샌드위치",
    "Vegetable Sandwich": "베지 샌드위치",
    "Great Vegetable Sandwich": "슈퍼 베지 샌드위치",
    "Ultra Vegetable Sandwich": "하이퍼 베지 샌드위치",
    "Master Vegetable Sandwich": "마스터 베지 샌드위치",
    "Hefty Sandwich": "볼륨 샌드위치",
    "Great Hefty Sandwich": "슈퍼 볼륨 샌드위치",
    "Ultra Hefty Sandwich": "하이퍼 볼륨 샌드위치",
    "Master Hefty Sandwich": "마스터 볼륨 샌드위치",
    "Five-Alarm Sandwich": "어른의 샌드위치",
    "Great Five-Alarm Sandwich": "슈퍼 어른의 샌드위치",
    "Ultra Five-Alarm Sandwich": "하이퍼 어른의 샌드위치",
    "Master Five-Alarm Sandwich": "마스터 어른의 샌드위치",
    "Nouveau Veggie Sandwich": "네오 베지 샌드위치",
    "Great Nouveau Veggie Sandwich": "슈퍼 네오 베지 샌드위치",
    "Ultra Nouveau Veggie Sandwich": "하이퍼 네오 베지 샌드위치",
    "Master Nouveau Veggie Sandwich": "마스터 네오 베지 샌드위치",
    "Spicy-Sweet Sandwich": "매콤달콤 샌드위치",
    "Great Spicy-Sweet Sandwich": "슈퍼 매콤달콤 샌드위치",
    "Ultra Spicy-Sweet Sandwich": "하이퍼 매콤달콤 샌드위치",
    "Master Spicy-Sweet Sandwich": "마스터 매콤달콤 샌드위치",
    "Decadent Sandwich": "리치 샌드위치",
    "Great Decadent Sandwich": "슈퍼 리치 샌드위치",
    "Ultra Decadent Sandwich": "하이퍼 리치 샌드위치",
    "Master Decadent Sandwich": "마스터 리치 샌드위치",
    "Tofu Sandwich": "두부 샌드위치",
    "Great Tofu Sandwich": "슈퍼 두부 샌드위치",
    "Ultra Tofu Sandwich": "하이퍼 두부 샌드위치",
    "Master Tofu Sandwich": "마스터 두부 샌드위치",
    "Curry-and-Noodle Sandwich": "카레&누들 샌드위치",
    "Great Curry-and-Noodle Sandwich": "슈퍼 카레&누들 샌드위치",
    "Ultra Curry-and-Noodle Sandwich": "하이퍼 카레&누들 샌드위치",
    "Master Curry-and-Noodle Sandwich": "마스터 카레&누들 샌드위치",
    "Tower Sandwich": "타워 샌드위치",
    "Great Tower Sandwich": "슈퍼 타워 샌드위치",
    "Ultra Tower Sandwich": "하이퍼 타워 샌드위치",
    "Master Tower Sandwich": "마스터 타워 샌드위치",
    "Sushi Sandwich": "스시 스타일 샌드위치",
    "Great Sushi Sandwich": "슈퍼 스시 스타일 샌드위치",
    "Ultra Sushi Sandwich": "하이퍼 스시 스타일 샌드위치",
    "Master Sushi Sandwich": "마스터 스시 스타일 샌드위치"
}
